急求將軍澳逃生路線！！！

搵極po都無 落咗閘啲手足走唔到

推

[地形簡介] 將軍澳區內路線圖

雖然無人睇到咁款，睇下你有無用

宜家位置係邊？

靈實醫院冇封到嘅話可以行上茅湖仔村就去到寶琳北路
一路行去到秀茂坪